# FLASKAPI_PROJECT
โปรเจคระบบรายวิชาเกี่ยวกับจัดการฐานข้อมูล โดยระบบจะมี 3 Role คือ Student(ผู้เรียน), Teacher(อาจารย์ผู้สอน), Admin(ผู้ดูแลระบบ)

- มีระบบลงทะเบียนผู้เรียน
- ระบบลงทะเบียนรายวิชาและผูกรายวิชากับอาจารย์ผู้สอน
- ระบบแบบทดสอบ สำหรับผู้เรียน
- ระบบตรวจข้อสอบตามผลลัพธ์และคำสั่ง SQL
- ระบบสร้างแบบทดสอบ สำหรับอาจารย์ มีทั้งแบบ Auto และ สร้างเอง
- ระบบให้คำแนะนำในการตอบ
- เก็บประวัติการลงทะเบียนและคะแนนผลการเรียน

# IN Development

- Backend : FLASK --> PYTHON
- FRONTEND : VUEJS + VUETIFY + MATERIAL UI + BOOTSTAP4

